大佬又話塞黨鐵！港島綫冇人嘅

中環金鐘超少人
快啲出

快

尋日咁大件事

今日交通塞都唔塞

等到幾時

觀塘線九龍灣站塞左 正

人呢 點解無人

Ching 你邊條線

冇人

新界牛出唔到黎港島

收左皮啦

九龍灣人好波

去左北角

汀九橋好暢順添

港島人爭氣

九龍新界人出唔到港島 所以仲順左

Cls中環金鐘順撚到

冇人，出黎啦喂，大家都係打工仔look,驚閪

大佬你唔舒服自己暈低唔係咁難呀

宜家出黎啦 要人

不嬲開花都要靠自己區嘅人做

屌東涌都無人

推逃生門

咁撚少人

新界牛嘗試出黎

你信真係塞得成？

北角見啦

東涌唔係關咗站咩

人呢

...

我個邊都無，不如集中啲塞

港島小心啲 好多狗

pisj

觀塘線的藍田站,看似無昨日咁塞。通左唔少。。。。

昨日晨早港島沿線冇手足 ………………
只有 等 sogo 開門的豬！ ……

係，但是永遠有人話無，昨日都係

油塘去鰂魚涌架車停左唔出唔入

無人啊屌....

都塞到出唔到港島

等到心灰 上左綠線

Coming

你過嚟港島線望吓

邊度最要人塞

上環站無限極重狗

北角啦

荃灣線

玩完啦

綠線無人

港島綫金鐘暢通無阻

今朝係港島見到冇人之餘仲要有位坐 轉戰觀塘綫

港島線琴日朝都完全無事

其實打開google map睇晒 今日根本又係成功

個地圖紅到仆街

黨鐵果part唔洗太在意 因為佢地用盡方法都要行得番 係要比啲耐性

荃灣線停咗

金鐘冇人塞

油塘往北角收咗皮

港島人起身未

紫線巴打超勁

油塘塞緊

唔係啦係要再晏d先有事
但係有好多都返左工
覺得港島本身等新界九龍落到黎先做到野

其他區嘅手足好波

垃圾樓主又指望其他人幫你罷工，自己做都得啦屌，拎人少做借口

去緊

北角站閘外二十防暴 月台十名左右

緊係啦d人係自己果區塞緊 將軍澳同東鐵都有成績

大件事就吾洗出？

用左一個鐘係鰂魚涌到九龍塘 唉港島人醒未

一早去到啦

北角新光頭先4衝1豬

本身已經多人

鰂魚涌

頭先先比人搜身

來緊

我意思係咁大件事發生左今朝仲係冇人

荃灣線癱瘓緊

港島好似次次都塞唔成鐵

彩虹都塞緊

好波

出黎呀

觀塘線塞到傻左

屌 快撚D啦 最緊要嗰條

港島開親花都好弱

我想番工

但番唔到

㩒緊急掣啦

你醒未

好小人住中上環呢啲區 住嗰班你唔會旨意佢地郁手幫手塞 係自己區塞完就返屋企一定安全過跨區 最好可以好似大學咁塞完就返去溫書

無限極廣場都有

北角越泥越多人雖然唔係好多但係加油

即時 金鐘 月台重狗

北角有狗，去鰂魚涌仲好，又係核心商業區，去感受下白領氣氛扮下白領仲好，個人都即刻高級左

btw 經過琴日 今朝早好多防暴重兵注守
手足們小心

係，塞咗在將軍澳廿分鐘

有冇人都係太子塞緊

去鰂魚涌，東區核心寫仔樓，太古坊

將軍澳淺好慘 寶琳出唔到車

彩虹20分鐘無上過車

屌睇下幾時放埋tg

中環站港島線往柴灣方向有幾個強姦犯係度

彩虹塞住

20分鐘都開唔到車

千其唔好咁做阻住人返工，鐵鏈最粗愈難剪架大佬

重狗牙

推

將軍澳出中環超順

曱近平

將軍澳線已死 廣播話側魚涌出事
停左廿分鐘 無人鼓噪

向金鐘方向d車開始閂唔到門

港島係春袋，唔係咁易有人搞到

兩日都係由周邊大西北，塞返入市區

其實都合理

黨鐵油塘去鰂魚涌已GG

黨鐵唔廣播其實d車無行，博唔俾人個知

荃灣去中環塞死咗

和你搭。記得大大個書包拖個大喼

前後左右全塞，得返金鐘順，都等同癈左武功

千祈唔好搞埋上環同西環

Cls北角去寳琳企滿黨鐵職員

紅線冇郁好耐

我的港島同事已經返哂公司

鰂魚涌一出C出口係狗屋，手足小心

沙田塞左係度半粒鐘有多
手足們錫埋金鐘春袋好嗎

觀塘線要人

停左3個字了

拖和理非返工拖喼

Push

968 969一程空降中環到維園

大窩口塞左20分鐘

我北角線坐左勁耐，順到呀媽都唔認得

C同A B有啲遠 當然搞A B
又近太古坊

太古架車停左

be water

太子要人

冇人搞汀九橋或大欖隧道出九龍既？

有車wo

一羣傻狗還是on99呆站黃大仙

真 我係荃灣站塞左半個鐘啦

郁緊啦已經

天水圍撚表示967順到
唔想準時番工

將軍澳線塞左 無人去到港島

如果有人係港鐵嘔既話一定會廢左半卡車廂

出唔到黎呀

過左元朗好撚順

北角往油塘開唔到車

港島啲同事已經返到公司

金鐘站d狗多到顛

手足塞還塞
記得萬事小心
我親戚話今日天水圍、元朗一帶，有便衣狗紅衫或橙色衫或背囊，去捉人

太子月台有防暴

我呢邊塞過尋日

塞你老咪

紅隧好順

和理非請齋坐唔好落車

北角10隻 中環方向月台

新界仔想過黎但黨鐵收皮巴士又打哂蛇餅

觀塘線點

金鐘 中環都成隊防暴 其他站

真？

yes,根本狗鐵都唔update

葵芳至荃灣已跪

藍線平均5分鐘開一次車

加油巴打

中環重防 其他細站話知你 春袋係邊好明顯啦

企左係鑽石山十分鐘無開車 黃埔方向

東涌綫往香港仲開到，有冇幫拖

一手睇住落電梯

過海loop

過緊黃埔

最好係打突擊無計劃地塞

天水圍已又停又屌走藍絲全月台好齊心喎

邊個站無防暴，係企出來定入左後勤區蛇王姐

應該因為荃灣線塞死左，少左人中環金鐘轉去港島線吧？
我係荃灣線塞左就黎9個字

鰂魚涌過個白恤衫友係咁同職員舉報手足
小心

開到啦

神獸啦屌

有無人知寶琳咩環境

中環去太子暫停

調景嶺去緊油塘😰🤪

金鐘站轉車月台一堆防暴。

話時話，係咪因為有狗，係站入面竟然感到有冷氣

金鐘成隊企出黎

北角好暢通啊

岩岩諗到兩個閘門個扶手鏈埋都得

明日復明日，大把日子。今日唔塞，明日塞又得，後日塞又得。 總之， 愛回塞

將軍澳 嘟 嘟 嘟
港豬真係嘟都人都燥

太多人迫地鐵啦！站站都俾度門夾到手臂好紅好興
多謝同我一齊撘黨鐵嘅男仔

hv hand foot block mtr door blocking.

admire!

大西北已收皮
暫時出唔到來
港島巴絲加油

可唔可以唔好依賴哂我地幫你地班港豬被罷工？

交比港島手足我想黎都黎唔到

有人又話得 又有人話唔得

快啲出來幫手啦，港島線唔夠人！

路面啊啊啊

剛剛在天水圍開始塞緊969了
同清RB藍絲對峙緊

你地冇返一條行車線？ 唔係話唔好全封

好矛盾 唔能想比錢黨鐵賺 一陣搭

都過唔到海

將軍澳線往港島好正常，係啲車疏啲

港島有無露天車軌

岩呀 屌

梗係啦， 党鐵站一向可以好涼
係所謂節能刻意唔開

杏花去柴灣
不過一半係橋

有冇和理非可組隊塞

金鐘往柴灣月台8隻狗

請搞番和你返工，好和平
係路面行，對鐵冇影響。

好驚冇工返，俾我返工啦

平時9點先返到公司 今日8點40已經返到
架車仲少人過平時等都唔洗等 要返工了

柴灣杏花 月台露天

幫幫手 我番東區

觀塘線塞咗好耐

中環站依加多唔多狗?

冇乜手足呀！！！！！

過黎坐車返車啦

可以 而家係九龍塘

推，北角至油塘站要人

太子站真係唔多夠人
要人呀

鰂魚涌通咗

路面極多 頭先行左個圈睇咩環境
多狗到

啲人係咪去唔到港島
港島線無咩人塞唔到

中環金鐘都係狗，
最好西裝友人數塞鐵戰線

無啦啦好通 寶琳都出倒地鐵

咁不如聲東擊西，一齊去TST行街

係度度都無人

如果袋都可以令度門重開

咁如果有人直接貼啲膠的係度門度，係咪就會永久停車？

荃灣都通翻

ssp 暫時順暢

5隻往柴灣方向月台

你估人唔撚攰嫁咩
琴日打左咁耐仗

留一條線，等全世界慢流，已經夠用

Push 好有用

次次都係綠線先拔頭籌收皮

香港島真係無眼睇

其實閂門果時頂門最撚陰濕
平時繁忙時間都要閂幾次先閂到
差佬都唔會迫到落月台

人呢，太子唔夠塞呀，有無多D人一齊等車呀

路面呢

港島線有無得集中咁塞

國難五金幫到你

可能已經被拉哂

完。又可以返工

將軍澳線又停架地鐵去到坑口停左

冇人敢搞囉
問
手足不嬲安全至上呀ma

事實證明香港人就係廢物 有手足琴日犧牲咗 今日啲人都係照返工返學 香港奴性變唔到

金鐘重狗
大量綠色暴徒

千祈唔好係轉車站循環上落，咁會阻住人返工㗎

好暢通

好順
要加油

靜靜地贏係唔得嘅

但太古都會有車出，上次講過

香港島人好多坐巴士， 要塞一定係塞陸路有效啲

以金鐘為終點站

???

執左啦

今朝好奇諗下啫，好似3M 都有

岩岩班車以金鐘為終點站

咁3M 掛勾羅

和理非都幫幫手, 站站關唔到門/開關多次, 已經好快收皮

不嬲港島班人廢架啦
來來去去都係新界九龍人去港島抗爭

個個都縮哂沙 淨返大西北做到野

中環好和平

沙田大圍咩環境

大圍單線行車
往紅磡方向條線停左
往羅湖條線變左往紅磡
無車北上

北角塞爆咗喎

而家東鐵只得紅磡去大圍

有冇機會可以塞爆博愛對出迴旋處

紅磡唔係有汽油彈咩

車都上唔到 去咩港島

係太子

喂喂，屌你班港島線一定打把人上緊連登，幫下手啦！垃圾!

停左一條線
而家單線行車

目測七八個防暴係環球大廈港鐵站出口入緊黎

下，好順

自己個尿袋係車箱著火都冇辦法嫁

機場冇狗

北角至油塘順到爆

港島咩情況，想幫手

塞爆北角至油塘站

就係好嬲咁番曬工
利申, 唔洗手足幫手, 自己罷

一齊罷

屌仲返

唔緊要，仲有中環春袋快閃遊行

將軍澳線正常返哂

鰂魚涌同北角都順到嘔電

北角企疏d

屌好嬲啲人仲跑去追車

地鐵其實幾塞

油塘好似塞塞地，上一巴車味開出

已經塞到仆街
架車度門開合 40次都黎
見到入面阿姐啲厭世樣

哈哈

(飯民本土城邦港獨) 係議員做野既時候啦!

暈左一次
停得幾分鐘

好波！

容咩易d痴漢藍絲

Happy哥之流

依家咩位要人

港島有冇手足可組隊開波

油塘好似塞塞地咁，正手足一齊塞爆佢

柴灣往堅尼地城方向

北角塞到對面月台未

Kt line 做到野 繼續努力 拖多二小時贏左

咪係
扔個垃圾桶出馬路再去排隊唔撚得嘅

放負專用空account

星期一至五和你Suck 星期六日和你Rest

油塘已成功塞爆左

一手 中環站D出口重狗 目測20隻防暴狗

開出左啦

講事實又話放負

油塘連扶手電梯都停埋

北角

唔小心碌咗啲波子落路軌會點架？

油塘站收左皮

已經做得好好比啲掌聲自己
下次順便叫人唔好移動你 等白車黎
可以停多幾分鐘

石硤尾趕人出車

鳩up?

金鐘荃灣線月台重狗到

而家順番 要人

港島緊係冇人啦 啲人仲喺九龍塞緊 點嚟港島

利申 排咗成個鐘仲未入到鐵

新界塞到仆街 睇下大埔火車站

晏少少已經順返哂